【溫故知新】係時候重溫下傘運時警隊既英勇表現

928 射胡椒噴霧

發射催淚彈

胡椒噴霧射記者

朱經緯棍打路人

7警暗角打鑊

睇完香港警隊既英勇表現係咪好想一齊加入警隊實踐抱負呢
即刻一人一個正皮g持香港警隊9/6大巴大巴打落啲廢青廢老到

支那畜生

Push

支那賤蓄

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

推

三毛發大財

推
仆街警犬

原來已經咁多年
每一段都好似琴日發生咁

記得睇過幾條片係特登揸d女波

多謝推post